[
    {
        "front": "切ります",
        "kanji": "THIẾT",
        "pronunciation": "きります",
        "back": "cắt",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "送ります",
        "kanji": "TỐNG",
        "pronunciation": "おくります",
        "back": "gửi",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "あげます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あげます",
        "back": "cho, tặng",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "もらいます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "もらいます",
        "back": "nhận",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "貸します",
        "kanji": "THẢI",
        "pronunciation": "かします",
        "back": "cho mượn, cho vay",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "借ります",
        "kanji": "TÁ",
        "pronunciation": "かります",
        "back": "mượn, vay",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "教えます",
        "kanji": "GIÁO",
        "pronunciation": "おしえます",
        "back": "dạy",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "習います",
        "kanji": "TẬP",
        "pronunciation": "ならいます",
        "back": "học, tập",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "[電話を～]かけます",
        "kanji": "ĐIỆN THOẠI",
        "pronunciation": "[でんわを～]かけます",
        "back": "gọi [điện thoại]",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "手",
        "kanji": "THỦ",
        "pronunciation": "て",
        "back": "tay",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "はし",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "はし",
        "back": "đũa",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "スプーン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "スプーン",
        "back": "thìa",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "ナイフ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ナイフ",
        "back": "dao",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "フォーク",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "フォーク",
        "back": "nĩa",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "はさみ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "はさみ",
        "back": "kéo",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "ファクス",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ファクス",
        "back": "fax",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "ワープロ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ワープロ",
        "back": "máy đánh chữ",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "パソコン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "パソコン",
        "back": "máy vi tính cá nhân",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "パンチ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "パンチ",
        "back": "cái đục lỗ",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "ホッチキス",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ホッチキス",
        "back": "cái dập ghim",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "セロテープ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "セロテープ",
        "back": "băng dính",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "けしゴム",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "けしゴム",
        "back": "cái tẩy",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "紙",
        "kanji": "CHỈ",
        "pronunciation": "かみ",
        "back": "giấy",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "花",
        "kanji": "HOA",
        "pronunciation": "はな",
        "back": "hoa",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "シャツ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "シャツ",
        "back": "áo sơ mi",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "プレゼント",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "プレゼント",
        "back": "quà tặng, tặng phẩm",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "荷物",
        "kanji": "HÀ VẬT",
        "pronunciation": "にもつ",
        "back": "đồ đạc, hành lý",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "お金",
        "kanji": "KIM",
        "pronunciation": "おかね",
        "back": "tiền",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "切符",
        "kanji": "THIẾT PHÙ",
        "pronunciation": "きっぷ",
        "back": "vé",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "クリスマス",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "クリスマス",
        "back": "Giáng sinh",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "父",
        "kanji": "PHỤ",
        "pronunciation": "ちち",
        "back": "bố (dùng khi nói về bố mình)",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "母",
        "kanji": "MẪU",
        "pronunciation": "はは",
        "back": "mẹ (dùng khi nói về mẹ mình)",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "お父さん",
        "kanji": "PHỤ",
        "pronunciation": "おとうさん",
        "back": "bố (dùng khi nói về bố người khác và dùng khi xưng hô với bố mình)",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "お母さん",
        "kanji": "MẪU",
        "pronunciation": "おかあさん",
        "back": "mẹ (dùng khi nói về mẹ người khác và dùng khi xưng hô với mẹ mình)",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "もう",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "もう",
        "back": "đã, rồi",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "まだ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "まだ",
        "back": "chưa",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "これから",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "これから",
        "back": "từ bây giờ, sau đây",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "[～、]すてきですね。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[～、]すてきですね。",
        "back": "[~] hay nhỉ./ đẹp nhỉ.",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "ごめんください。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ごめんください。",
        "back": "Xin lỗi, có ai ở nhà không?/ Tôi có thể vào được chứ?",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "いらっしゃい。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いらっしゃい。",
        "back": "Chào mừng anh/chị đã đến chơi.",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "どうぞ　おあがりください。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どうぞ　おあがりください。",
        "back": "Mời anh/chị vào.",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "失礼します。",
        "kanji": "THẤT LỄ",
        "pronunciation": "しつれいします。",
        "back": "Xin thất lễ",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "[～は]いかがですか。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[～は]いかがですか。",
        "back": "Anh/chị dùng [~] có được không?",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "いただきます。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いただきます。",
        "back": "Xin nhận ~. (cách nói dùng trước khi ăn hoặc uống)",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "旅行",
        "kanji": "LỮ HÀNH",
        "pronunciation": "りょこう",
        "back": "du lịch, chuyến du lịch (～をします: đi du lịch)",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "お土産",
        "kanji": "THỔ SẢN",
        "pronunciation": "おみやげ",
        "back": "quà",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "ヨーロッパ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ヨーロッパ",
        "back": "Châu Âu",
        "collection_id": "18"
    },
    {
        "front": "スペイン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "スペイン",
        "back": "Tây Ban Nha",
        "collection_id": "18"
    }
]